CCTVB 真係好撚柒

出台徽又死，唔出台徽又死
仲要衝出嚟柒

1

2

3

4

5

甴近平萬歲

6

8

9

10

咩禁制令？

Condom

曱近平

個官竟然會反對？

你冇台徽點知你係咪cctvb 定其他人扮

想申請到禁制令咪貼返你個撚屌logo 出嚟囉

班狗都亂射

好柒

嗰一邊幫咗咁多，咪施捨一兩單俾你地
司法獨立，三權分立，法律公平公義